陳同學自殺一案新線索！連登仔入黎幫手啦

之前咪有個起手足底既網叫香港解密既，岩岩係到諗會唔會係陳同學俾人起左底擺左上去啦，點知一search,個網原來4定5日前收左皮，有無咁岩？
有無手足知道陳同學有無俾人擺過上去，如果真係有擺上去，會唔會就係咁所以俾人target左？所以有無手足有方法搵到陳同學有無俾人擺過上去？好擔心俾人放過上去既手足都有危險啊！

新線索求幫手推！

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

入黎幫手啦大家

幫幫手救手足啊

可能真係一個新既方向黎架

10連推

推啊

9

8

7

6

5

4！

3

2！

1

0

唉，真係無人會應我

有人應係咪真係咁難？

唉，想搵個新方向救人啊

幫下手推ok？

推唔郁咁

屌你老母推啊

推

So sad

唉真係唔會有人幫，無助到

連登仔都睡了？

連登只有bot

?

仲有一個架！之前個個係叫香港解密網

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

係時候幫手啦大家

雖然你係bot但都多謝你推

Push

多謝你

幫幫手推啦香港人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

我都係想陳同學可以安息

十分感謝你

邊個起底網???

但可以點做，我地都無留意個網

如果有人搵到線索，可能可以救埋其他手足架

記得用VPN上

、hkleaks.pw、hkleaks.kz、

我記得之前有人討論過架 叫做香港解密網

屌，我無用到vpn

有手足之前係有討論過，就係想知有無人有back up過

依家個網收左皮，好怕會有其他俾人擇過上網既人發生被消失啊

kg未死

自己睇啦

無佢份喎,
入面啲料好流... 得個名同相
可能有啲根本假

死link?

我跟開個師父，練左幾年大師唔敢講，算係多少有啲靈力，早排行過搣左張寫左個網張紙，去左太子到作法，希望手足係另外個世界幫手做啲我地做唔到既野，過幾日個網死左

希望係我多心啦咁

咩網黎，入到去無野睇

就係怕佢無啦啦死網係關今次件事

我覺得唔應該focus係呢度. 假設佢真係比人起左底po上網, 但根本証明唔到咩野. 就算真係黑警/藍屍跟list殺人, 你都冇辦法知係咩人做. 我覺得主要focus返係cctv方面會好d, 唔止學校, 仲有其他附近屋苑/車cam呢d

上網打wayback machine，擺個網址上去就睇到過往紀錄（見到首頁無陳同學）

多謝你幫手

我自己無

推，1020九龍重光！

都係既，但希望可以保護返其他俾人放上去既手足安全

佢又要出手救番個網啦

push